娛樂台著名五毛會員勝利(已失敗)又分化

成班葉問劇透師收咗中共幾多錢轉移視線？

大家睇路快block🙏🏻

屌唔記得轉ac拉

樓主弱智

傻鳩

一早block咗

樓主瀨屎

有冇片

哈哈樓主唔記得轉ac好7haha